
\newpage
\chapter*{RESULTADOS}
\addcontentsline{toc}{chapter}{RESULTADOS}
\begin{SingleSpace}
Para melhor entendimento reapresenta-se a Tabela \ref{tabela_resumo}, a qual possui uma síntese dos resultados encontrados na Avaliação Ambiental de Poluição Sonora do Empreendimento \textbf{\input{temp/interessado.tex}}. realizada durante o dia \textbf{\input{temp/data.tex}}.

\input{temp/tabela/repTabelaResumo.tex}

\newpage

\textbf{DISCUSSÃO DE RESULTADOS E CONCLUSÕES}
\addcontentsline{toc}{chapter}{DISCUSSÃO DE RESULTADOS E CONCLUSÕES}

\input{temp/conclusao.tex}

\

Uberlândia, \today .

\

\begin{center}
\textbf{Dr. Euclides Antônio Pereira de Lima} \\
CRQ MG: 02301286/ CREA 088801-D \\
Eng. Químico/Eng. Seg. do Trabalho \\
\end{center}

\textbf{DECLARAÇÃO DE RESPONSABILIBILIDADE}
\addcontentsline{toc}{chapter}{DECLARAÇÃO DE RESPONSABILIBILIDADE}

Todos os resultados expressos neste relatório referem-se apenas as amostras ensaiadas. Não são extensivos a outras amostras.
Todos os dados brutos, observações, imagens e anotações são arquivadas de maneira segura em meio digital, permanecendo para consulta e a disposição da contratante por um período de cinco anos a partir da data de amostragem, após este período estes dados serão eliminados.

\end{SingleSpace}
